點解D「熱狗」post可以系時事台洗板更未被轉移？

許業珩 你就唔怕 連登 畀人叫 泛登 / PR登

鄭松泰係參選記者會發言
唔算係時事新聞咩?

被問到會否一如民主派初選參選人所言，承諾否決財政預算案，逼使政府回應五大訴求，他指他一向堅定反對政府不合理議案，「以過去 4 年嘅紀錄嚟講，我作為民主派、反對派，我係反對得最多嗰個」。他認為，行使否決權無必要成為選舉承諾，「以過去（我哋）嘅紀錄，大家就可以理解得到，我地嘅原則就係站係香港人嘅權利、香港長遠發展嘅權益一方，去作出每一票嘅衡量。」

「點解簽唔簽署確認書會成為一個討論」

鄭松泰又表示，熱血公民參選人會和上屆立法會一樣，簽署要求擁護基本法的確認書，「理由好直接，立法會嘅選舉、制度係基本法框架底下，憲政上嘅功能，參與選舉就係確實呢個憲政嘅功能」，「暫時嚟講，我都唔能夠理解，點解簽唔簽署確認書會成為一個討論」。鄭又表示，自己並無安排 Plan B，「不會安排另一個人代替我」，其他區則未有考慮，團隊亦不會設有「文鬥」和「武鬥」的分工。

認為熱血公民仍有別於泛民

鄭松泰又提到熱血公民與泛民主派的分別。當中分別在於其團隊認為，香港的長治久安必須建基於香港人和特區政府的立約關係，即基本法，「無辦法係制度内推動憲政改革的話，都有心理準備往後社會運動會朝著趨向武力方向發展，但唔等同制度、憲政制度改革唔存在」，團隊亦關心於民生經濟的部分。

鄭松泰指，香港正面臨經濟衰退和政治陰霾，裡外都要面對不同困局，他們提倡復興本土社區經濟、爭取訂立動物保護法和完善勞工法規等，希望撥亂反正，令民生回復正常。

鄭錦滿稱政綱將惠及抗爭者

至於 2016 年出戰港島區直選惟落敗的鄭錦滿則稱，自己一直是前線抗爭者，參選政綱亦會全惠及抗爭者。他指，過去有多名法官因個人政治立場而出現偏頗嘅裁決，他會爭取於區域法院引入陪審團制度，「杜絕再發生呢啲咁荒謬嘅案例」。

因為有特權

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由